幾時先肯麻包袋普及化

要3個月先慢慢開始出現火球，獅鳥
反而比較安全，最有震攝力，敵明我暗既麻包袋都未普及化？
再者就算被斷正捉到，最多同獅鳥同罪(獅鳥現場仲可能順手屈埋暴動)
真心唔明

發生左都唔會報出黎啦

有發生4點說謊會仲唔大肆宣揚?

我想問下你點帶個麻包袋出街...

煲大左咁咪好多人有樣學樣
啲警察收工咪嚇撚死
戰略上就算發生都唔會煲大

咁比藉口？當你講真咪即係未夠普及囉
要多到消息係警察內部傳開，掩蓋唔到
咁先算成功

D狗一齊收工 收工就你宿舍 點打姐

這是正式的連登仔嗎？

唔關示威者事囉

汽油彈係警察做嘅

咁多野煲
點會煲犬比人接放工

麻包袋wor

俾人周到都即刻塔你走喇

你肯定全部狗全程唔落單？
而且一定要伏收工？
而且唔可以搞宿舍？
與其不停諗藉口，不如諗方法

佢岩岩放岀黎

老婆餅係咪有老婆？

人地著晒full gear先打呢下好笑
啲交通警 普通軍裝又唔打

你帶頭咪有人做囉

放火都係囉

其實一直都有
但係警隊為免打擊士氣 一直隱瞞唔俾班伙記知

實要去廁所㗎

唔係個個住宿舍

push

你咪日日check住d狗點放工囉
煽動人去做 不如自己做先

同埋之前咪搞左囉 用雷射射左囉 掟磚掟爆玻璃囉

你岩岩放監定岩岩訓醒？

睇來呢位黑警好驚驚
呢d"暴力"到咁既都講出來
一定重傷啦，d死物

破壞港鐵都係臥底做嘅

推

做你咪去做囉 咁撚多野講 煽動人去做 自己就坐享其成
定其實你先係黑警阿 mon post狗

你信佢地唔係全程唔落單咪去做囉 講左各有各做 我支持架 快啦去啦 出冷氣房啦

好多經典逃避，搵藉口既人都鍾意叫人做先，帶頭
之後人地做完佢地都係坐係度唔會行動
明明係宣揚緊一個大家都應該做既行為
再者講帶頭，雖然唔知係咪真，都已經有1單，之後咪又靜左
當之前心態未準備好，但到今日
對比其他勇武行為，比較低成本既麻包袋居然仲停滯不前
真。令黑警克制既行動反而無乜人做

黑警咁激動
唔洗驚驚啦，現實根本無人夠膽做
你未咁快有報應既

死廢柴 開個po自己唔敢做煽動搵人做

露曬底啦黑警，果然唔豬兜都唔做黑警

膠袋都得啦 最緊要蒙到對家個樣黎砌

你自己唔諗？戇撚鳩

煽動唔成就係度自爽
連登幾時變到咁廢

佢係on9架 不如block佢

激動到連續推幾次po

得個講字

我又推唔到既 你咪慢慢曬自己時間囉

樓主係

口裡說不，對我又愛又恨
講中曬你心聲？

祭旗

咁你幾時會做？

不如，你先做第一單。
我地學野